點解而家香港人會變成咁

搭車就靜啲啦屌你老母

樓主依d 仆街要嘈未揸自己車嘈撚飽佢lor，唔撚識顧人感受？

想嘈既做乜鳩唔去搭的士？屌你老母臭化

問題係我地無嘈 只係一兩下可能大聲左

你有無諗過你覺得無嘈但對人地黎講係好撚嘈丫屌你老母

巴打唔好咁激動

唔係唔比你講野 細聲少少咪唔洗比人屌老母囉屌你老母

香港路面嘈音污染已經嚴重
難得坐巴士上層有位想靜下望下風景搖到番屋企
又比你d細聲講大聲笑煩住
係巴士既陝小又密閉既空間，帶耳機唔代表聽唔到架

放過人啦

mk仔柒咗都識臨尾講句「出街睇路」啦
樓主pathetic到要上連登拎翻個尾彩去呵翻個弱小心靈

每人處境唔同
你同你gf happy 緊
但是人地可能有d唔開心既事
禁始終是你打擾到人
節以。。。
sorry for 1999

空月來風未並無因，就好似依家我屌你老母咁。有料未自己買架車嘈lo 屌你老母

一面倒負皮加屌你老母，屌你老母
最撚憎人喺車上面嘈

所以我無出聲
只係覺得佢反應太大姐

點解香港人變成咁 係巴士嘈住人 人地提你都好意思放上網

想放上黎取暖就死撚開啦

屌你兩個要咁嘈既就返屋企啦

自己唔岩仲好意思放上網講
樓主最好唔好有蛛絲馬跡比人起到底

丫你老母

巴空上層真係一講野就全層聽到，要嘈就搭地鐵啦

屌你老母

認同樓主 點解香港人會變成依家咁 咪臭係你個仆街囉
自己唔啱都可以屌番人轉頭

嘈撚住晒仲好意思話人，樓主覺得自己冇問題，有問題嘅只係人哋，十足十支那人一樣

傾電話要盡量壓低個音量

成日同人傾電話，俾同我講緊電話嗰個話我太細聲

「我唔明白點解而家既香港人自我中心咁強」
你地嘈就唔自我中心
好心啦人地放工可能好攰
仲要嘈生哂 覺得炆都好正常姐

比我見到都屌你老母啦
嘈撚住哂

樓豬正仆街

屌你老母加屌你條女

屌你老味 就係你地d仆街阻撚住我訓教

有時啲人係咁傾計講電話嘈住都真係幾忟，

語氣唔好直接屌你老母啦仲講唔該?

收皮啦屌你老母垃圾狗男女

你唔係以為全世界都要就你下話
人地已經好有禮貌同你講唔該 就收歛下啦

架巴士得你兩個坐咩 搭巴士就靜啦

最撚憎啲人搭巴士大聲講野

好似要全世界聽你地講野咁 唔撚洗訓下抖下聽下歌呀

唔好比我搭巴士遇到樓主

放工時段就靜啲啦 上次有對母女分開位坐都可以大大聲講八卦 成車人都知邊個有錢邊個有車邊個離婚 於是坐窗邊既我落車時同個囡講：我要落車講人是非都讓開啲 然後啤住個老母 即刻兩個靜曬

咁其實我認我有錯
大聲會影響到其他人
各巴打請熄怒

真係出少句聲幫忙啦。

佢已經好有禮貌 你試下成程車後面兩條撚樣係咁keep住大聲講野幾滋擾
自己同女朋友搭車講野都好細聲一黎驚影響到人 二黎唔想比人聽到d對話
自己搭果陣都唔想d濕鳩情侶坐近自己
d廢老廢中已經成日大聲玩電話睇片大聲
呢班垃圾就話冇得救姐
後生都係咁 香港點解會變成咁

其實我有錯
我知會影響到人
但我無諗到咁嚴重姐

人地帶住耳機都覺你嘈
咁你話你嘈唔嘈？

條毒撚好波
畀我遇到好似樓主咁嘈既人 都會嗌佢細聲d

我有錯不過屌得咁大力就佢唔啱囉
典型港女邏輯

好心就深潛啦重喺度死撐
人類真係永無汲取歷史教訓

就係你呢啲撚樣嘈住哂搞到成日搭巴士都訓唔到 就訓著都俾你嘈撚返醒

樓主平時坐幾號巴士
等我可以避下你

傾計已經好撚嘈好撚煩

原來就係你地嘈住我

抵

你個屎忽鬼丫，上到車d 人好多人已經想抖下你兩條仆街仲響度keep住up, 你自已諗下啦當你一條奋搭巴士，好撚攰想訓下時隔離有仆街係咁嘈你覺得點。今年開始巴士無左roadshow可以靚下，可惜仲有你呢d 撚樣響度

樓主呢啲賤種先係以為全世界要就你既冚家鏟

咁都要開post衝出黎柒?

你如果真係覺得自己錯咁你開post黎把撚呀
屌你老母

人地即場屌你呀鍵盤戰士

樓主標題原來係指自己

傾撚飽先上車囉 嘈住人做乜

你做乜鳩姐你

On 9仔樓豬想呃正皮打飛機
點知負皮多過正皮

回力鏢

屌你老母個閪，你靜唔會影響到人，但係你嘈就會影響到人，咁撚簡單都要教，仲叫人走去前面下層坐，走走走，你走埋入你老母個閪窿入面喇

樓豬咁無品 人地唔屌鳩你都偷笑啦

動乜撚野漫呀
即係動畫定漫畫呀？
屌你老母

垃圾樓主 想開post 搏人同情
希望你日日訓教耳邊都有人對住你講野
大聲講大聲笑

正想講
仲講一兩吓

靜啦仆街 係車嘈唔夠仲上黎嘈？

咁你畀個方法佢令你地收聲
你想佢點?
on9仔

一睇就知坐前面既男人先係樓主

畀咗負評，解釋都費事

帶住耳機都覺得嘈
可以想像到絕對唔係一兩聲咁少

人地戴住耳機都聽到你地講野
肯定好大聲啦
人地已經好聲好氣講埋唔該叫你靜D
好心你就檢討下啦
樓主同D廢老開大喇叭要全車聽老歌有咩分別
要全車人聽你講野仲叫人搭的士
不如你自己搭的士
唔洗全車人受罪呀

如果前面果個燥底少少
應該會有第二集巴士啊叔睇

世界有樓主你呢種人 真係同你個名一樣

你咪講左囉。。。
其實部巴士都唔係為你而設。。。
好似要周圍所有既人遷就你。。。

係你對狗男女嘈撚住人呀

你有壓力，我有壓力，你點解要挑釁我呀？

自我中心的狗男女

睇到投入果時
就俾你噪到抽離番
係人都嬲啦
你仲要係明知人睇緊動畫仲要噪
收聲啦好嗎

千祈，千祈，千祈唔好去日本
影衰香港人就係你呢啲

樓主肯定係搭地鐵揹背囊撞尻人之後鬧人唔想比人撞就搭的士果類人

狗男女 屌你老母

送首歌過你聽吓

屌我明呀。無論大聲細聲。入左耳仔就係有聲，吱吱浸煩到仆街。

樓豬你幾歲？幼稚園呀？
以為全世界就撚晒你，包容你戇鳩呀？
靜啦，柒頭笑人毒撚

假膠，厄負評？

負評係屌你老母

第一頁都冇岩你老母

你同條女都幾折墮，正常人梗係會call Uber
你依啲咪叫攞嚟賤，明知多數坐香港地鐵巴士果堆都冇乜正常
女人跟著你都算慘，不過佢可能都係食開屎果咋自然唔覺你有問題

見到樓主呢d人就真係想知點解香港人會變成咁
兩個弱智西一齊嘈住人仲好意思上黎開po

樓豬專業呃負皮

On 9, 自己嘈倒人仲開post 尋找心靈慰藉， 點解而家香港人會變成咁on 9

搭車最撚怕一班毒撚一齊
實嘈到拆天

知唔知點解以前咁多人屌Roadshow
因為好撚嘈啊
以為冇左Roadshow終於可以靜靜地搭車
點知仲有你呢種唔理人感受既仆街嘈住晒
點解香港人會變成咁

抵啦

樓主開個新ac就為咗俾人屌？

你先係自我中心 仲話人
屌你老母 垃撚圾

第一次係連登屌人老母俾左你
搭車就靜d 啦屌你老母！

咁大個人一啲自律性都冇

自我中心個個係你？

坐車大聲一兩句都唔撚得啦
屌你老母

收工想靜下都唔撚得

屌你老母,你咁講同啲細路一撚樣間唔中一二句大聲仲撚煩呀

填左駁屌申請表未？

標題係講樓主

老老柒柒
你地正常兩個人傾計人地點會屌你
而家好聲好氣叫你靜d算係咁啦

仆街樓主呢條撚樣, 唯一係個TOPIC起得好

點解而家咁多香港人咁仆街, 上到車大大聲講野, 打機, 睇片?
唔SHOW自己有幾CHEAP有幾賤, 真係咁難?

靜啦仆街

屌你老母臭閪樓主潛撚左去邊到？快啲上水啦，最撚憎你呢類仆街含家產，自己嘈仲話鳩人？我屌你老母呀

狗男女搭車就靜啲啦

靜啲啦狗男女

連帶住耳機都聽倒你嘈
好心樓豬檢討下

on9,你以為自己得1,2句嘈姐，定你成程車淨係講果1,2句野呀

你同d搭車打機睇片唔用耳機既人有咩分別
自己影響到人就話人大反應
我屌你老母呀

唉 而家香港人
講緊自己？

巴打邊到出沒多？

搭車大聲講野嘈到人仲好意思開post
之前返工搭鐵特登揀靜音車廂就係想靜靜地恰下，點知就有兩條港女一入車就大聲講大聲笑，仲要係到唱歌，啲人都偶爾擰轉身望下佢地

點解而家香港人會變成咁，呢句應該問返樓豬自己

搭車靜下啦自撚私
既然你咁鍾意大聲講嘢不如你自己搭的士

特登開個新account 嚟出膠 post

咪撚理鳩依啲人啦

無考慮過其他人係單身狗

我真係咪撚理你個毒撚傻閪
搭車比人噓一句都打篇千字文衝出黎柒
點解依家啲香港人會變成咁戇鳩

我女友有時係外面講野大聲左
我都會即時唔理佢 示意佢停唔好嘈住人啦
係社會唔識做人仲衰過乞食

個標題原來係講緊自己

我屌緊你老母反應仲大
人地講埋唔該仲話人態度差
屌你老母

靜啦撚樣

比人屌成咁，慘慘豬
出街比人屌
返屋企上網比人屌
自己檢討下啦

難分真與假

香港人真係好撚嘈
靜啦屌
同大陸人有咩分別
係啊 講緊你啊自私撚

近近地台灣人搭車係好撚靜

樓主依啲賤種同係交通工具上係咁喊嘅細路有咩分別？

以為上樓上會小左廢老嘈

點知比情侶放閃唔燥就奇啦

樓主呢條垃圾 你先係劣質香港人啊柒頭！

樓主同大陸人無撚分別，公共空間唔係比個權大家做乜都得，係有義務唔好影響人

而且巴士唔係公共空間，一定唔係做乜都得
靜啦仆街

不如我覺得比後生仔話，9成9係你地d對話太撚廢廢到人煩

可能你本身傾計已經大聲，果一兩句更加大聲，抵你比人屌

日本東京搭車靜過自修室

就係咁嚴重

自己諗下點解日本公共交通上係禁止講野同講電話啦

日本返黎之後搭車勁辛苦 嘈到仆街

架巴士都唔係為你已設

靜啦屌你老母

樓主正仆街屌你老母同你條女

搭車就靜啲啦仆街

你老母個臭閪坐車就靜啦

屌你老母，你就掛撚住溝女嘈到拆天 人地呢？ 人地毒撚冇女屌唯有睇動漫片打JJ炸 佢唔屌你真係對唔住自己啦

有時見到d 廢佬廢婆 係車上大大聲開住電話睇片 玩遊戲 真係有衝動屌柒佢地

屌你老母縮返入閪窿啦，你條女都係啊

睇撚到就嬲

收撚皮啦！屌你老母！人地搭車想靜都唔撚得，摺埋返你老母個閪到啦

屌你兩句就話反應大
自己有錢就買車唔得就搭的士
顧下人地感受啦屌你老母
點解而家香港人變成咁

好撚憎你呢啲人
如果我真係帶住耳機睇緊野/聽緊歌
都仲聽撚到你地把閪聲嘈嘈嘈
就諗下你地係幾撚嘈
屌你老母

真係要屌佢哋老母

屌你老母乜野叫公共交通工具呀弱智，冇啲公德心就死上去做蝗啦

你老母無教你坐車唔好嘈到人?

人地戴住耳機睇動漫都覺得你嘈
證明你真係好嘈

屌你老母搭車嘈嘈閉

收聲啦冚家產

假膠味濃

我唔明白點解樓主呢條唔死都冇用嘅死傻鳩自我中心咁強
好似要周圍所有既人遷就佢

其實你自己都自我中心 要周圍嘅人遷就你囉

人地戴住耳機都聽到你地講野
咁你地應該都幾大聲下

屌你老母 搭巴士最撚憎人嘈撚住晒

絕對有理由相信樓主唔止一兩下大聲左就比人屌

係架車咁大聲，只有大陸西同廢老會咁

樓豬咁撚自我中心 遲早俾人打

醜字點寫

搭車就靜啲啦 睇得多愛情電影以為個世界為你而設

等車嗰陣嘈少少都可以接受 上左車就收嗲啦屌你老母臭閪
成鳩日搭上層想聽下歌睇下風景就硬係有好似你呢啲仆街嘈撚住晒
利申 同朋友一齊搭巴士會唔撚講野自己玩電話

標題仲set到咁抵你比人屌

你收嗲啦

樓主好彩遇到有修養嘅正常人
如果遇到精神病患者，聲音刺激到佢
真係隨時同你開拖
到時累埋條女就唔好啦

幾年前坐68X
後面條西裝友傾電話好撚嘈
比我屌撚到佢化

嘈埋嘈 你有禮貌問人 嗌人細聲小小既
我會比面你 但係試過有條有屌鳩我 要係巴士訓覺我即刻係佢隔離 較大聲播歌。
屌你老母 巴士你架 我俾咁多 你俾咁多 憑乜屌我呀 犯法呀？ 吹呀？

On9無極限

強烈懷疑假膠一名

點解而家會有樓主呢d香港人？

我都想知點解宜家香港人變成咁

樓主屌你老母

有d廢中廢老播片大大聲
又係好黑人憎

唔打你地2個垃圾就執到啦 屌你老母

你呢啲人真係唔屌唔舒服
夜晚坐K51去西鐵站都係咁
一去到置樂就成班係上車係到嘈
嘈到想瞓吓都唔得
你同果班人都係一撚樣 屌你老味

睇完你篇野就知你開post黎摟屌

我而家屌撚柒死你呀

屌你老未 一d修養都無 就係你d咁既仆街影衰香港人 點解你會係香港人

白癡仔

其實你知唔知如是者點用

樓主潛左水?

搭巴士返工最憎你呢d乞衣

見到個如事姐

樓主應該智力有小小問題
唔好怪佢啊

負評係指屌你老母

樓主應該係26-30歲個男人

如果係我，第一句已經屌你老母啦，仲要講唔該，我覺得佢真係好有禮貌

最鍾意係車唔用耳機聽歌 班友一味死忍又唔夠膽過黎嘈我

試過啦 坐我前面條友就係咁 跟住我伸前少少不停咆哮 條木嘴下個站就走左

屌你老母蝗蟲既行為
仲要上黎取暖

仆你個街 帶住耳筒都聽到後面對喇叭嘈 住晒

你又係抵比人屌

屌你最撚憎就係你呢d人
祝你日日訓覺時都有人係你耳邊大聲講大聲笑

你講野大聲就要成車就曬你？
相同概念

上水啦屌你老母

你喺呢到講自己有女 你是咪低能

放工搭巴士真係好怕有人傾計，我同男友一齊收工搭巴士都係各自玩電話算
個車廂咁靜，好多人都想休息

不過都盡量細聲啲好嘅

你講得好，問題出於你身上！
屌你老母

拍拖大撚晒
嘈就係嘈
細細聲傾計都算你
又笑又打鬧真係屌你老母

好欣賞日本無論巴士鐵路都好撚靜，呢啲根本係公德嚟

佢語氣已經好好 仲講唔該
正常人應該會立即屌樓主老母

屌佢老母 仲大條道理
樓就應該返5p

樓主死仆街，嘈撚完未？

連公德都唔識，死返支那啦！

是咁的
有日我放工番屋企
搭巴士個陣
係上層聽到有對男女傾計
又講又笑成對喇叭咁
之後我同佢地講
靜少少啦 好嗎 唔該
個時已經無乜心情屌落去
咁佢地個下都o左既
但佢地都無再出聲 可能真係知道大聲左影響到我
但我想講 架巴士唔係為你而設
你咁想嘈咪去搭的士 或者一齊坐後d 囉
無必要事後放上網公審囉
我係全程戴住耳機睇動漫都聽到佢地把死人聲
我唔明白點解而家既香港人自我中心咁強
好似要周圍所有既人遷就佢
定係其實係我唔岩呢
車上有唔少人都好似我咁唔出聲做自己野
只係咁岩我坐佢地前面

正評：我放工想靜下 唔怪得我
負評：咪撚理d mk狗男女傻西啦

你咁撚樣講 點解唔係你地想傾計就去搭的士
你兩個自撚私仲好意思話人自我中心 影響到人仲好意思話人 係咪由細比人縱大 冇d家教公德心

冇家教 冇羞恥心
你老豆老母係咪支那落黎架

嘈撚住哂 唔屌你我忍唔住囉

你覺得冇咋仆街,
如果其他人都咁上下聲量又唔見佢地俾人嘈?

放工比我抖下啦屌你老母

仆街黎㗎喎你

屌你老母最撚憎人係車嘈 番工番學已經好撚攰 搭車想靜靜地休息下或者訓陣
人地戴撚住個耳機都聽到你嘈你仲好意思上黎取暖 你on9架？
樓主比人鬧潛水潛撚到海床啦 陰功

其實真係可唔可以靜少少....

點解而家香港人會變成咁
樓豬理虧都咁厚臉皮出po

根本個情況同小學雞係街睇笑波子片咁
大大聲釋放啲冇人想聽嘅嘈音被逼聽
係人都想屌尻你啦

支那懵撚又勝一仗

戴住耳機都話你咪即係你兩個好撚嘈

乘客須知 第19條
為其他乘客設想，請勿在車內作出令其他乘客感到煩擾的行為（例如高聲談話、剪指甲、用腳頂著前面椅背或將腳踏在座椅上等）。

靜啲啦屌你老母 我只係想訓吓姐

香港人最叻自己錯左
心有不甘
扯埋其他野入黎掩飾自己

搭公共交通工具就靜 o 的啦，無人想聽你把爛聲，知你地 o 的鳩嗡內容。

講少陣啦屌你老母

而家俾人圍屌就扮死狗，有冇諗過你老母感受

搭車就靜啲啦X你老母

最自我中心嗰個可能係你喎樓豬

屌你老母啦樓主

又話無嘈但又話有一兩下大聲
咁強調自己無嘈重唔係身有屎